呢件事之後

反而可能係好事，對左膠有阻嚇作用，某個方向會易左知道邊個係鬼

Focus返

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

同埋唔排除下次對家會買通啲人叫人黎做膠野搞分化 小心

不篤灰不割蓆不譴責對呢啲撚樣係唔適用
對魔法師、前線不篤灰不譴責不割蓆✅
對靈堂開party的弱智生物不篤灰不譴責不割蓆❎
呢啲毒瘤係一定要割，唔割，cancer遲早蔓延全身